祝所有出門觀浪/登山/貪得意落街者早死早著 永不超生

自私者應該落地獄